[集思廣益]香港最多呢類人！

今日去茶記食早餐
見到隔離枱班師奶拎住份方向報
都以為佢狗口長不岀象牙架喇

點知佢講左句
「林鄭講一句撤回咪無事囉」

咁我就繼續聽下佢有咩偉論啦
結果佢之後就開始話
搞還搞 唔好殃及池魚就得
仲加多句 最多咪留係屋企唔岀街

我發現香港最慘既係

仲識分對錯既人 選擇作壁上觀

唔識分對錯既人(藍絲/建制) 岀黎歪理滿天飛

究竟點先可以令呢班 仲識分對錯既人行岀黎
唔好再事不關己咁款

呢班人會係成個運動成敗既關鍵